popo真係成班傻仔黎

你地調轉槍頭咪贏囉
係大家一齊贏呀
得你好僧既老頂柒婆輸炸
佢都識講得番你地幫佢守門口
如果你地唔撚守 佢咪即刻仆街囉
咁簡單道理都唔明
你地有晒炮 驚鳩佢解散你地咩